車輛過戶問題

原先約左買家上運輸署過戶但係佢話唔得閒
搵左車行幫佢代辨咁正常程序係咪
我俾牌簿佢 佢俾錢我之後轉完名我先俾架車佢?
定係有其他公平D既做法

正路
一係就一齊上車行，先俾一半錢，
第日再上車行攞文件，比另一半，跟住交車

收錢俾匙再轉名,好多人咁做,其實好公平

穩陣d私底下簽多份文件
要求對方係兩日之內辦妥轉名手續
辦妥之後要出示俾你睇
驚有啲仆街唔轉名你就一身蟻

收錢俾匙 我都明白係膽心佢會係未轉名前做非法野同埋撞到人姐
有諗過私底下寫封野話交收車後任何野我都不負責任

最好係咁
車主一日係你個名
一日你都要上身

如果佢真係會轉名嘅話
佢都唔會怕簽呢張野